放左工係咪老奉要秒回message?

成撚日放工先問人嘢

香港不嬲都係咁架啦

唔撚覆

吾覆

做sales有時放工都要湊客 星期六又要聽電話 人都癲

長mute 不讀不回

唔係

我都想！

工作whatsapp 從來唔覆有事就打比我

熄 last seen 或 開2個number是常識吧

就算返工時間都藍剔

直接藍剔囉 奈你唔何 放工就係私人時間 你又想唔覆又要怕 點姐

其實有時D客過左office hour 仲WhatsApp 人工事，真的很無禮

又要賺錢又要輕鬆？

兩部電話 公司人只俾太空卡WhatsApp
放工就話睇唔到第日先應佢

都是好方法